次次睇獎門人玩辣辣壽司都諗唔明一個問題

玩之前一定叫師傅介紹下準備左啲咩特別嘅魚
但我從來未見過佢哋食個啲魚永遠都只係食玉子或者三文魚

咁究竟介紹黎做咩

魚果d冇落wasabi，留返拍完先食

本集獎金獎品非常豐富 其中包括......

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬
Veeko流行時裝專門店送出購物禮劵總值二百八十萬

哇！超級無敵我愛你！

今個回合 打和

指定動作

洪天明個幾百萬件壽司食哂未

one two three four

唔洗錢任食壽司其實好撚爽

頂 全部有聲嘅

只限花之戀

仲要係加太賀

I love you and you love me, 每個禮拜一次我愛你